有無人今日特登著靚啲返工

等人地以為我有街去

但係無人問我

今日好多女同事有打扮過

我穿晒恤衫咁諗住同事會留意到我有唔同

應該會留意到，但我公司無人會在意同事有無人約，始終大家都成年人

有人問我我就會講，但是無人來

我有
扮哂有人約咁

唔好咁天真以為有人會留意你啦，你著乜其實冇人望。

我有
終於可以拎對superstar黎著
型仔曬～嘻

wfh 著 3 piece

依家收左工係黨鐵見到兩個一齊既女，化晒party妝 高崢鞋 一位開叉裙另一位經典嬲屌裙，但方向係向住宅區

去俾人屌

做雞啦

冇得wfh 已經輸左

係街見到好多OL著到好淫賤

誰又騎著那鹿車飛過

好想屌

女同事化晒妝

開party